iphone 8 plus 金色 256GB 3部 有冇人收 ???

每部 $8500 fast trade

燒比你老母啦
做個孝順仔 由你做起

7000幫你收

7500

strong hold喇...............蟹貨

3部 用唔曬

我老母未過身,係咪照燒

咁燒比老豆啦

喂樓主唔怕wo，眼紅區班人話SH餓先達狗幾日就fat fat嫁啦

都未過身
太公太婆果D又唔識用

咦

燒完比佢地
你落去教佢地囉

抵撚死，炒唔起！

痴缐佬

我平100 8400比你丫

30分鐘前
IFC apple
我：有冇8+現貨
店員：有啲有，你等等，一陣sell你
我轉身離開

放左未？8688大量收 有意tg

屌你老母大陸仔